{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70345&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 서문레지던스호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は空港から宿泊施設まで車で0分かかり、駐車場は内部に計7台の駐車施設があります。 駐車をご希望の場合、チェックイン時にフロントに車両登録をしてください。 駐車場が狭いので、スタッフの案内にご協力いただく必要があり、退室時間以降は延長時に追加費用が発生します。 宿泊施設は東門市場まで徒歩5~20分、龍潭海岸道路までは徒歩20分かかります。 東門市場内にはアベベベーカリーとオレ水産会もあります。 飲食店は宿の近くにあるので、いつでも食事ができます。 西門市場では肉を購入した後、サムジャン屋で利用でき、ペク·ジョンウォンとなった3代天王西門市場には白羊鶏屋、テグァン食堂、ヤリイカコチュジャン炒め、70年中華料理店、松林飯店、ワラビヘジャンクク、ウジンヘジャンクク、ところてんプリンデザートなどがあります。 宿泊施設は禁煙施設ですので、喫煙時にクリーニング代3万ウォンがかかります。 最大人数は3人で、4人部屋の場合、サイトでは2人基準決済が可能であり、2人以上基準人数を超過した場合、入室当日に1人当たり5千ウォンの追加料金を決済しなければなりません。 未成年者とペットはご利用いただけません。利用施設が破損した場合は管理室までお知らせいただき、購入価格で弁償していただきます。 過度な飲酒や騒音で他の客室に被害を与える場合、客室の利用が制限されることがあり、ホテルは引火性物質の搬入及び使用を制限し、保管されていない貴重品の紛失に対しては責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのくらい空港から近いですか？",
            "answer": "宿泊施設は空港から宿泊施設まで車で0分かかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は内部に計7台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "駐車をご希望の場合、チェックイン時にフロントに車両登録をしてください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "駐車場が狭いので、スタッフの案内にご協力いただく必要があり、退室時間以降は延長時に追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "東門市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設は東門市場まで徒歩5~20分かかります。"
        },
        {
            "question": "東門市場内に何がありますか？",
            "answer": "東門市場内にはアベベベーカリーとオレ水産会があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くに飲食店はありますか？",
            "answer": "はい、飲食店は宿の近くにありますので、いつでも食事ができます。"
        },
        {
            "question": "西門市場では何が食べられますか？",
            "answer": "西門市場では肉を購入した後、サムジャン屋で利用でき、ペク・ジョンウォンとなった3代天王西門市場には白羊鶏屋、テグァン食堂、ヤリイカコチュジャン炒め、70年中華料理店、松林飯店、ワラビヘジャンクク、ウジンヘジャンクク、ところてんプリンデザートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は禁煙施設ですので、喫煙時にクリーニング代3万ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "宿泊施設の最大人数は3人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 412
    }
}